一人n樣聽到人講會燥底既野

聽到港女講吃貨 想兜巴星埋去 吃你老母賤臭貨

吃？邊撚度吃呀睇過？食幾啖就話飽 屌你老味 轉頭又話要食 食十分一就唔食比晒我

聽到人講耶蘇

我食鹽多過你食米

五毛擦鞋嘅說話

關我咩事
關你咩事

地球係平ge

我一早講左啦

唔該麻煩企入啲呀

下?係咁嫁啦

BB 今晚呢餐你俾

哦

垃圾港女食拉芝

你啲暗瘡又嚴重咗喎

輕鬆啦

咁樣好咩
啱呀x n次

明明幾有錢，但話自己好撚窮

利申:真窮撚

呢句 關你撚事呀？

1. 我地會按照既定程序交比有關部門跟進
2. 我地香港人嘅核心價值

一人ｎ樣

小確幸

唉你唔明架喇

當學下野囉

我要走先 d野搞掂擺我檯面
唔好做咁夜喇

我知吖

唔知喎

我都唔係乜乜底，呢啲真係唔識喎

爽、正、掂

唔駛做㗎，咁勤力做乜，R腳錢已袋

我手手腳腳嚟渣，人叫乜我做乜㗎渣

傻鳩: 去邊食，你地掂
眾人: XX啦
傻鳩: 不如YY好唔好，唔好XX啦

男女平等

冷靜d

佢遲半個鍾：都係遲少少啫，我已經好快啦
我遲10分鐘：你地到未啊，咁鬼耐，係屋等到眼訓喇/我都係唔去啦(結果佢15分鐘之後先落到樓)
屌你老母，你啲時間就係時間，我個啲唔撚係啊

真係頂你唔順

我都想肥 可惜我食極都唔肥

岩呀
屌你老母個爛臭西 有問你岩定錯咩
真係想一巴打撚死佢條賤種

同胞

岩呀

大家都係中國人 血濃於水

自己攞嚟

呢句一聽就燥底

唔駛唔開心喎，好少時啫

你嬲啊？

類似意思都係，唔嬲都變嬲

我：
佢：唔好唔開心啦
仆你個街安慰講呢啲真係無聲勝有聲

唔講野又話人無聽你講
你仲煩

唔好上綱上線
幾撚時講過安慰一定要講野 咪話無聲勝有聲

做乜你咁靜嘅？

你估個個好似你咁咩

認真咩/呢
識啲死八婆成日咁講 唔撚知邊度學返黎

認真咩 真心咩